舊港產片全部係配音，咁曾志偉把聲係邊個配？

米奇老鼠個配音？

冇人知？

低估左配音員

獎門人

係成龍配架

咩呀？！米奇老鼠個配音咪曾志偉

女人來的

馮永和

盲定智障

問緊邊個配曾志偉，唔係曾志偉幫邊個配

傻鳩

我覆緊
樓主句 米奇老鼠個配音？
搞下笑姐 洗唔洗又盲又智障呀

配音都有分自己配返或者搵人配

連登不嬲多精神病人

黃飛鴻 : 「我係太陽之子!!幪面超人RX!!」

达哥

佢係我朋友黎
有輕度智障+自閉
代佢同你講聲對唔住

曾志偉係自己把聲, 自己配番,
唔係人人都搵其他人配

係

頭先返學唔見你嘅

咪自己配
周星馳都係自己把聲啦

張學友係咪其他人配？把聲唔多似